其實用少少洗潔精洗吓個蘋果先食得唔得

因為喜歡連皮食，但又想清洗農藥

可以

袁國勇有教可以

用soda 粉

有食用洗潔精

可以用熱水沖外皮，之後用廚房紙抹，就可以抹走d蠟

加水變 apple soda

用刀輕輕刮皮都刮到蠟出嚟